成條彌敦道跪低左

_ _ _ _ ， _ _ _ _ ！

睇到 勁癲

佔旺

又黎

全面進場！

屌
就放工

好正

邊個唔啱呀

嗌交發脾氣 睇住佢原好無事開走到 死到要停喺度

鳩嗚

有冇掂到先，掂到唔報警犯法

新巴d司機真係食屎大， 放工時間黎玩野
970系有個閪成日係咁， 又唔知自己手車屎

旺角開始多人

無

無掂到是但一個都開到車走啦下話，2個都唔肯走咁正

就藉此機會 佔旺反對填海啦

又佔旺😲

好武勇

嘥氣啦

_ _ _ _ ， _ _ _ _ .jpg

實係架搵食車太串啦

佔領旺角？

行路比人阻 通常都讓 或者改速避
一去到馬路渣車就鬼上身 唔比人阻得

我uncle搭車經過影

又封鎖消息

佔旺就是如此簡單！

巴士?

架970 一野cut咁多條線， 架van肯定呠得好勁，閪巴士佬咪玩野囉

利申：鳩估

數碼港開出既新巴 一定車手格...

佔旺？

唔係112?
見唔對路搭西鐵走左

鳩估嘛，又係喎蘇屋仲有架112.....

有錢賺既線新巴都玩野，係我就實炒撚左條垃圾巴士佬

掂到但無人受傷可以唔報警

所有司機為金庸逝世低頭默哀一分鐘

巴士一定要報，公司要求

仲係咪咁

佐敦道 彌敦道交界又中

個title有聲⋯⋯
街邊太多人與車

好懷念行出彌敦道的感覺？

旺角獨立

重奪旺角 當年好熱血

佔旺第一人

後面塞撚住左架白車